睇緊港台大事回顧 個人好灰

不如講下香港仲有咩係你欣賞緊

係會你令唔想放棄呢個地方既原因

因為係香港

唔覺得已經變晒好陌生咩
真係無力感好重

香港人

唔敢再睇呢啲

加油

唔敢睇我都會睇落去
有啲野唔睇真係會唔記得
因為你會回避記起
會麻木依家有幾荒謬

灰完記得準時返工幫社會運作
得閒要係ig講句好嬲

睇黎你做開呢個角色wo